E5 v3突破full core turbo

.

一條link講晒

意思係intel舊版控制e5 v3既microcode有bug令到cpu無視規定，全部core行最高速
新版靜雞雞fix左，過兩年被人發現個bug心後，將個bug抽出黎放係新版microcode，成功令所有xeon e5 v3性能提升。

做法: 改bios再刷，efi shell打句野 (但supermicro每次開機都要打，未搵到解決辨法)，windows del個file / linux del左intel-ucode佢，搞掂

個bug既最大受惠cpu係2686v3，其次係2683v3，再之後先係2699v3。

2683 v3係18核36線，2.0ghz base，2.3ghz all core，3.6ghz max，patch完之後有3.1ghz all core，好恐怖。

依家想買二手e5 v3尤其2686v3既朋友可以返出去啦，因為一係你冇錢一係鋪頭冇貨。

2683v3 here

Z10PE-D16 WS work唔work

E5-2683v3
Turbo cracked speed
Full load: 2.8-2.9GHz (default: 2.5GHz)
@bclk 105MHz
Full load: 3.0GHz

恭喜

2686v3可以做到10c 3.5ghz

我未改，返到屋企先試

可唔可以詳細啲講點改bios?
利申電腦白痴

電腦白痴用xeon e5 v3？

洋垃圾再次升級

一粒洋垃圾玩10年不是夢

想學下嘢都唔得

xeon e5 v3 user先會有得益
你想學野既話，呢度冇野比你學

原來有得益 先可以學嘢 多謝你喎樓豬

過主吧

你都唔係用緊xeon e5 v3，入黎托柒咩屌
刷bios洗撚學咩，google咪識

講撚到明呢度冇野比你學，你就係到拎黎柒，以為冇人肯教你咁，重要係到串柒柒

呢度冇野學呀，過主啦屌

留名學嘢

用緊大陸mb 唔知得唔得

有撚用咩,加到成2700
都ON撚 9
仲諗住可以出佢唔出RYZEN

你講緊價錢？

屌我好想買2686

已測試，拉埋106 bclk
2683v3
all core full load有3.17GHz

貓叉，linux個ucode位係邊

仆街啦呢獲，用左V5個patch
cpu0同1 lock死3.17GHz